\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{31 июля, день} \\ \textsf{лекция}}
% в первой графе должна стоять дата и время занятий (варианты: утро
% (первая пара), день (вторая пара), вечер (третья пара и далее))

% во второй графе варианты занятий: лекция, решение/разбор задач,
% практикум, олимпиада, домашнее задание

\fancyhead[C]{\textsf{9-2}}
% здесь учебные группы. Наши классы нумеруются начиная с 7


\fancyhead[R]{\textsf{Конаныхин} \\ \textsf{Введение в квантовую механику}}

\fancyfoot[C]{\thepage} %не меняйте, не удаляйте
}
% ФИО преподавателя и тема занятий


\pagestyle{plain}

Возможность отражения частицы от потенциальной "ступени". Расчет коэффициента отражения. Прохождение частицы над потенциальным барьером. Туннельный эффект. Момент импульса. Оператор момента. Одновременно измеримые характеристики момента. Фундаментальность закона сохранения момента импульса. Спин. Аналогия с моментом импульса. Отсутствие классической интерпретации спина. Принцип неразличимости частиц. Симметричность и антисимметричность волновой функции. Бозоны и фермионы. Принцип запрета Паули. Объяснение строения атомных орбиталей. Свойства волновой функции сложной частицы. Явление сверхтекучести.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5,angle=90]{parts/9/days/pics/31quant1}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5, angle=-90]{parts/9/days/pics/31quant2}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: